正 正 因 為 係 大 公 報！

我地更加要落力聲援被捕記者

放左啦

大公記者:一場誤會 我出黎保護記者係做申張正義果一個

國家第一滴血呀 大公報一定要以最嚴讉責警方濫捕

岩岩睇到 但唔代表冇發生過

仲要爆頭 放佢去醫院就會